點解手機遊戲盛行咁耐都無h game可以玩

定出左有無手足分享下

因為唔係WINDOW

DMMR18算唔算

fgo